我理得你地有咩訴求，我的訴求就是想上班！

返工

黎先生自已報一報自已9點到公司未

返左

周生仲起度嗎？

打風跟我無關係
經濟比較重要

返工遲到，比公司炒左了

馬面撚呢,大家唔記得左?
仲有條MK

呢個page的小編好痴線

有無佢地電話

好想問佢地今朝9點返左公同